忘年戀 你問我答

佢44
我21
識左6年
拍左拖5年

點識？父母點睇

嘩你鍾意佢咩?

一日搞幾次野？

咪住樓主巴定絲?

有無概念圖？

app識
初初偷偷地拍
後尾比呀媽發現
佢被迫接受

佢係工程師
識好多野 成熟穩重
同我性格又相似
溝通完全冇代溝

諗唔諗住結婚？

佢咁悶
邊有日日

絲

結黎做乜
佢以前結過

忙

有無細路？

佢有無小朋友

幾歲破處？

佢以前個段婚姻? 冇

佢幾時離婚？
點解佢鐘意你？
有無gap?

冇 有未必會同佢開始

我都好後悔

你d fd 有無好surprised?

驚唔驚溝埋你老母
有返咁上下錢？

拍拖佢出錢？
佢有錢咁多，你有無自卑?
出街會唔會好似父女？

拍個時一直都想離
但佢老婆唔係香港人
所以等到佢住滿七年先離(兩年前)

鐘意我鬧鳩醒佢

溝通冇代溝

一直都只係會話佢大我好多
唔會講實際年齡
驚佢地覺得我奇怪

咁你咪小三
有無覺得自己揾到碼頭唔駛撈?

屌 做乜skip我

佢咁多年都冇見過我老母
唔係有錢 但出街全部佢俾

樓主你走先，我幫你頂住！

16

下 即係外遇黎？

係

點解要自卑 仲讀緊書

應該似 但出街都好似冇乜人特別望住

我FD廿歲女同30歲拍拖已經比人背後屌到飛起

祝你地白頭到老

Dllm 即係做人第三者拉

你點評價佢嘅性能力？

係
以前成日話佢係儒夫 唔中意咪離囉

38食16

雞

我預左比人屌架喇
多謝

樓主個仔幾歲？

係咪因爲你成日同佢環保吹所以佢叫你環保小寶寶？

收幾錢1q?

第三者

冇仔

點解佢結咗婚都仲要裝嗰啲app
驚唔驚佢對你做返對前妻做過嘅事

重點：邊個app？

做愛果陣有冇用套 最鍾意佢點樣屌你

因為已經唔再中意身邊嗰個但又勇氣離婚
所以搵人傾
唔驚 都拍左咁耐

佢同佢老婆唔耐咩

冇
bear hug

點避孕？食藥？

賤過隻雞

果然係環保小寶寶

驚唔驚佢早死過你？
驚唔驚佢60果陣滿足唔到你?

冇
外射

屌 樓豬skip我好撚多次

射完有冇主動幫佢舔返乾淨

好快做媽咪

未試過中出咩？我唔信囉
同埋你知唔知外射都有風險？

驚 所以成日叫佢body check
自己攪掂囉

dokidoki

5年都冇事

分身

黎m咪比囉
知

有無叫你着校服？
有無見過佢前妻？
有無見過佢家人？

典型垃圾mk妹

通常一通完呢句...

雞 垃圾

讀緊u？你都讀工程？

邊哂叫 以前返學都着緊啦
有
冇

著住做？

係
唔係讀工程

你地互相點叫？
佢有無車樓？
你上佢屋企做?

有試過

留名

bb
佢上我到

圖都無幅

你覺得自己吸引力如何？
多唔多同齡嘅人追求？

此帖必火

佢前妻咩人？
有無搞你?

可唔可以貼對腳出黎睇下

普普通通正常人咁
有 但一開口話有bf 就唔會再煩我
個major其實冇乜男仔

揾黎做乜

有無同齡嘅男仔吸引過你？

即係岩岩拍拖你先得16
差唔多40食個16

btw你係第三者(小佢老母三)
佢老婆知唔知
定知扮唔知

btw 樓主好似無講係咪初戀？

有無同佢諗住一世

放唔低or有嘢要拎

係

仲有你屋企人知唔知佢結左婚

我覺得年紀都其次
在婚先最大獲

skip 左

有 真係好愛
如果唔係點解要揀個大我咁多嘅人

黎緊M都中出

有無諗過佢同你一齊係為咗性多過鐘意你
扑完野之後仲有無理你
扑野前後有無送野比你/對你好啲

我唓 男大女小 冇討論價值

Malay
有 試過當面比人屌

我都想d人咁諗

gay?

40同16搞
啱啱夠

佢會唔會屌你同其他仔做frd

本身冇
但個男人好似仲未離婚
同埋樓主本身係第三者

malay 同 malaysian 係兩樣嘢
如果係malay 佢地溝通應該要講英文

以前有諗過 而家冇
如果係嘅話做乜哂咁多年同我傾？
而家仲一齊緊喎

咁應該係malaysian

又skip

Wa正
我廿中玩忘年戀 咪要係幼稚園 小學搵
實俾人屌到反艇 又要拉要鎖

後尾先知 初初都傷心
而家無野lu

有無影閃卡or拍片?
佢係咪好熱衷咁開發個16初戀學生妹？

冇
唔夠成熟 講野又無聊

唔會啦
it’s over

知你忙
但答埋呢度
佢老婆(前妻？)
知唔知你存在？
同佢有冇接觸過？

知

好想知你眼中嘅成熟有咩標準

有
係 所以以前做得好頻密
而家少好多

唔好咁傻啦 插緊個陣都有精漏架
有咩事係你自己痛苦架ja

唔驚佢以後攞來威脅你？

識好多唔同範籌嘅野
做人有原則
有主見
遇到問題會諗辦法解決而唔係埋怨

佢點開發你?
有無叫你含？

睇佢名就知

我知
但咁多年都冇事

係咪有錢佬

咁你覺得自己成唔成熟？你自己都係知識面廣闊有涉獵多種學問？

重點係咩app

唔驚 而家感情已經好穏定
同埋係用我個部影

通常呢啲case都唔會話比屋企人知 比我都當冇生過

唔係

傻豬 你以為得你一個?
其實仲有好多個

做人第三者都覺得自己無問題？ 好撚嘔心

所以初頭一直都隠瞞
係呀媽自己發現先知

40歲大叔叔插16歲小妹妹
佢真識食
點解樓主得果16會走去down呢啲app

姣婆遇著脂粉客

我覺得有
所以我叫佢一係離婚 一係我地分開

因為悶 性格孤僻

skip左
40幾嘅啊叔點氹女?有咩特別？

邊有咁多時間
我仲要同佢見得咁密

40歲咁有經驗

算罷啦你
你咁唔成熟
樓主唔想理你

有但係個時鬼識咩
冇咩特別
但係好認真咁陪我傾心事

比較想知詳細係關於做第三者個位
樓主答得太短

真係問答大賽

可以再成熟d
但我求知慾強 成日都睇唔同嘅嘢

痴
撚
線

成日都唔明點解啲人做第三者都可以咁理直氣壯咁講

如果係男大女細有乜咁神奇
男既唔嫌女既幼稚
女既唔嫌男既中叔樣就得

人生經驗、閱歷、金錢各方面都收哂女仔同年齡層既男仔皮

有次我call唔到佢
我學到唔返剷上佢公司搵佢
跟住佢話去附近等佢
佢同佢老婆都有出現
佢話唔會再見我
我唔制
最後警察黎埋攪得掂

食多你十幾年米就梗係成熟

完全明白
所以係要二選一

大家忙 多麼漂亮理由

你覺唔覺自己攪散人地頭家？

唔一定

咁佢之後再揾你，定你揾佢?

樓豬未答

樓主做第三者都好似喜事咁你問我答既

唔覺

佢之前已經試過一次
即係根本已經唔愛佢老婆
只不過一直冇勇氣話離婚
佢話如果自己係50歲嘅話就唔會離 廢時煩

你都幾厚面皮

唔係喜事
而家亦都唔係第三者
不過啱啱見到個類似嘅post想分享下咁解

40幾歲工程師多數都係technician捱上去
佢連陪佢捱個個髮妻都可以唔要
你可以玩多幾耐

上咗熱門

出黎做左十幾年野結過婚，你十六就梗係覺得佢成熟

個時中意係乜都唔理
我知係抵屌
但係因為好中意所以都要挽留
後尾佢仲有同我聯絡

唔係大過我就一定成熟過我

5年都冇事係咪佢唔掂

好難喎，你咁幼稚

佢搵我

點解人地有老婆仲搞人 ？

因為樓主好成熟(佢覺得)

以前掂好多

初初頭唔知 起個app到淨係傾計
傾傾下先知

你老豆幾歲？
同佢拍拖會唔會有同老豆拍拖既感覺

調返轉

做過最激嘅性愛？
有無試過野外?

你驅風？佢大你幾多年？

賤過雞 雞都為錢 你？

bye bye左
可能我有daddy issues想人呵護
但未開始之前不嬲都係覺得會同差唔多年紀嘅人一齊

垃圾 即係39幾歲人搞10零歲靚妹 樓主做開肉便器介唔介意比我用下

一試就係40歲
樓主你可態要試吓同年
比較吓
先知咩叫掂唔掂🤔

真係中意
唔信就算

女工程師 肯定好🤢🤢

冇興趣知

樓豬話自己唔係讀工程

你呢種傻閪通常鬧極唔醒撞極板唔醒 遲d成熟左就會好撚後悔

眼殘 🤥 sor

係男工程師

Sor

仲以為自己成熟
扑嘢連套都唔用

如果要呃 呃我6年咁得閒

讀nursing? 程繫護理？

連登狀況

同樓豬咁上下 十到尾

我明
初初有用
後尾佢話唔舒服先比
一直都冇事

傻閪冇講錯

40歲人有個廿頭靚妹屌有咩所謂

佢話唔舒適就畀佢咪幼稚囉
仲用冇事嚟駁嘴

開頭16歲咋
仲要唔洗戴套呀

睇死條仔唔會離 屌到30歲先飛佢

仲有時間金錢呢
一個月最多咪得個幾次

Arts?

初頭有用
幾年後先冇

離左婚好耐啦

四十幾歲工程師都冇錢? 就算做政府都至少100k一個月啦

小你老母三咩
二奶呀

咁發曬茅咁上人公司有咩為
唔覺肉酸咩 係咪一定要搶到個男人返嚟？

上2年先離婚.
但一齊5年
算咩叫佢二簡一

第三者就第三者啦仲話叫人簡

希望佢假膠啦 唔係鄧佢老豆老母慘 生個女咁on9

咁食藥囉

好勝

通常港女口中嘅有錢 只會愛來形容家底厚有父幹嘅人
高收入 =/= 有錢

又踢爆佢

你最寶貴就係青春無敵
仲有唔止屌, 四十歲攬攬錫錫個廿零歲大學生都和味啦

話離婚係一開始已經有提過
但係佢掙扎左好耐

家住半山(或同等地區)個個月可以消費六位數字就叫有錢。

乜料呀？

覺 因為中意
預左比人屌到飛起

姐係15歲就識佢，16歲先一齊扑野唔洗衰十一

即係冇離啦，做第三者就第三者啦，人地有老公都痴埋佢，套都唔洗戴

從來冇過問佢錢嘅野 亦都唔係政府工
冇車樓

提過即係果陣唔係即刻離啦
殺上公司最後都係第3年先離

好威

四十幾歲無車無樓都幾失敗

樓豬介唔介意答下呢題？

拆散人屋企好咩 會掙札係因為有你咋

40歲搞個學生妹好打極有限
利申 同行

因為中意所以咩都得

試過

樓主幼稚到係咁正評自己啲留言
人地串佢就負評

樓豬邊間u？

當你肉便器咋
真心

咩都比人開發晒

好快玩厭

sorry 我可以幫佢澄清返
其實係我撳嘅

我明
佢以前都有另一個
根本識我之前已經對佢老婆冇感覺
但係我明大家話緊我乜嘢

玩5年?
仲要日日傾?

咁咪證明佢鍾意瞞住自己女人識第二個女人囉
佢依家都可能仲有其他女人㗎

希望你到時冇後悔
諗清楚對方係咪真係愛你
真心相愛不如再婚

本身有老婆
識第二個女人(可能有三四五)
仲要有個學生妹送上門任砌痴住自己唔放
對老婆有感情都會分薄咗好多啦

16歲仲有機會係處女
40歲人有呢啲機會點會唔把握呀

我明 但佢已經改左
所以而家仲有第二個係冇可能
同佢日日傾 又見得密 佢做野又忙

我真心同太年輕女仔溝通唔到

利申 有二十出頭小妹妹埋身 無興趣

幼稚到你

話同朋友食飯，做運動，話自己做緊嘢其實請咗假冇話你事，公司出trip，lunch time時間

大把tricks啦

5年喇
其實自己段關係自己最淸楚
冇人信唔緊要
但我分到咩係玩 咩係認真

佢同佢老婆結婚唔通係玩？？

結果點？？

我點會唔知呢d tricks啫
佢以前都用呢d黎見我啦
但根本完全冇呢d情況發生
因為我每次都搵到佢 從來冇做過d咩可疑嘅行為
唔信就算
大家都係想我死
絕對明白

聽過有個男人50幾60歲 退休黑警 前前後後包左幾個18歲o靚妹
係佢隔離聽佢打比個o靚妹 仲要好嬌嗲咁叫：老公～
連個男人比筆錢佢叫佢走 個女仔都唔走 個女仔老豆老母仲求個男人照顧多個女仔一陣 好撚痴線

睇漏？

你死唔死唔關我事

我只係講緊除非你每分每秒都同佢contact緊否則唔會eliminate到呢啲情況。

玩女人玩5年唔夠皮囉
你係咪真係傻架
冇諗過一個咁明顯既 point 要問幾次

都話我明
但點解一定要judge a person by his past?
話佢改左又唔信

其實應該未開發屎眼

真心 就咁睇真係唔覺得你有咩問題
不過你性格都幾烈
上黎連登講預左惹屌
祝你一直幸福啦

你個point係認真
我個point係認真都好都有機會收皮
搞清楚先

係想段關係死

咁每段關係都有機會架啦 駁你唔到架喎
其實都係睇你信唔信嘅啫

人地仲有老婆都同人一齊都冇問題？
唔避孕都冇問題？

咁有咩係有問題呢？

如果照你咁講
40歲中坑冇車樓邊到搵個
廿歲鬆d嘅𡃁妹做肉便器呀
比我都唔放手啦 仲要一手用家
又唔洗帶套
同埋feel到樓主覺得自己好成熟嘅態度
睇見都想笑

咁每段關係都係咁架喎
明白

只能講 嗰個男人都好愛1822既女
講緊咩 樓主自己諗啦

段關係死唔死都唔關我事

你信唔信佢同佢有冇做過其實一啲關係都冇

所以好多女人直頭話自己男人去玩冇問題最緊要識返屋企

原來樓主唔明呢樣野架, 好on9

樓豬講來聽下ok?

冇覺得自己成熟
不過自己清楚自己做緊乜
多謝你提點

已經唔記得哂原因blk左你
算啦 樓主好知自己做緊乜
拗落去side氣

而家仲有青春咪同你玩多陣 遲啲30歲就見真章啦 女人真係易呃

有啲男人對幼稚女人嘅tolerance真係好高

咁唔通個個gf都要assume bf都係會主動揾第二個咩
不過我明點解你keep住講呢個point
討論下囉

你咁醒咩都明㗎啦

你地平時有咩講？拍拖會做d咩？
見左家長未？有無諗住結婚生仔？

知道自己做緊乜同做緊嘅嘢冇問題係兩回事。

睇你行文
你係好知自己做咩
有咩後果都好清楚
道德審判嗰啲理9佢

明你講嘅嘢
但我知我做緊乜
其實而家段關係真係冇大家想像得咁複雜
同埋其實都好少扑
多謝你提點

後果自負囉

呸 臭雞

其實唔一定要成日扑
有個人陪住自己，年青，愛自己，聽話，已經好好嘅benefit.

大成20幾歲都做得佢老豆
呢鋪真係唔方唔父幹

其實就咁睇樓主鍾意個男人既原因竟然係咁簡單
當樓主遇多啲男人既時候唔知會點諗呢
仲有 個男人而家可以對老婆無左感情 你又點知你第時唔會咁樣比佢拋棄？
玩得交友app 既男人會唔會淨係識一條女先？

條友十八廿二咩, 成日扑

咁講法搵個六十歲既更加唔係愛你肉體啦

終於有人明
雖然一般人都唔會接受
但真係中意佢 所以會繼續落去
其實同佢傾/做嘅野性係佔好少部分
不過大家堅持話我係比人利用 唔知自己做緊乜就算
預左

冇錯
後果自負我特登冇打
既然都得返兩口子
無謂咀咒人

學術/時事討論
我會同佢講我上堂學到嘅嘢
佢有時會講佢返工嘅野

拍拖同一般情侶冇分別
睇戲 食飯 行山

冇見家長
唔想結婚唔想生

其實為什麼你會喜歡大叔

男女之慾最顯淺既 point 樓主居然唔明
無話無唔無謂咀唔咀咒, 如果你覺得你講既野係常理既話

不過綜合返幾點
太亂喇個po
app度識 當時唔知結左婚
一齊左先知
中間佢想縮沙 你狂挽留
本身條佬個底都花
之前出過軌
最後離左婚同你一齊
有錯請指正

其實每段關係都唔會係100% safe架啦
呢樣我係駁唔到你
同埋佢已經冇玩呢d app
我知你地會話你點知啫
不過都係個句 呢d係每段關係都有可能發生嘅事

痴女

多謝你明白

點解唔想結婚？唔想同佢有將來咩

一起左幾耐先離婚？

冇錯

哦
我食左隻字
唔係話你咒人
係講到好似咒人咁

咁你所講最顯淺既pt係咩

做人第三者，忘年戀果d我冇意件，
都唔會去批評你。
但扑嘢唔戴套果下我真係覺得你好撚蠢
唔係講性病問題。
係講緊懷孕問題。
如果一個唔小心有咗點算？
你會生岀嚟？
你同你男朋友共同撫養？
有咗會唔會結婚保障翻你？
我覺得你要同男朋友傾下呢個問題，
確定你男朋友係真係會負責任，
你又有心理準備21歲就做媽媽，
先好唔戴套囉。
呢得罪講陀仔果個又係你，
有咩事辛苦果個都係你咋。

結黎做乜

明白
多謝你提點

樓豬性愛片段流出

男人四十 你二十 會比佢吸引左唔出奇
但到佢五十 你三十個陣 真係唔會嫌棄佢老？

當然男同女一齊係講個信字
但一個男人對老婆無左感情 竟然唔係選擇離婚而係去玩交友app 食女 仲對你有隱瞞
咁既男人好打極有限 講完

你諗下佢鍾意你啲乜

實驗證明打少幾隻字可能會令人睇唔明

我諗樓主會覺得男方44歲會有能力負責任掛
呢D係佢地自己既私事啦 兩個都成年人
內射外射 有中無中 生仔落仔 都係佢地自己負責任

唔係因為個年齡已中意
中意係因為相處得舒服 性格又相近 講野又投契
其實真係咁簡單 唔係大家諗到咁複雜
但明白大家嘅顧慮

可憐人哋嘅老婆 要同一個16歲靚妹爭老公

絲打 我看完這麼多頁
其實最好你要有防備心..
你二十幾歲 絕對無法抗衡四十幾歲男人
分分鐘被人玩（我希望不是）
但最好要防備
而且做好避孕

還有你要想好
未來可能孩子你是一個人養
對方退休的時候孩子還在讀書

生活費怎麼解決？
有沒有足夠資金？

四十幾歲發展空間已經有限
記住

貧賤夫妻百事哀

因為佢最初覺得離婚好煩唔想攪
同埋可能想佢老婆起香港滿七年先離
多謝提點

其實成個post由頭到尾都係樓主私事，都係樓主負責任㗎啦
係咪代表唔可以comment?

拜咩呢其實？

咁多人屌鬼做乜野
係咪自己溝唔到16歲妹妹發爛？

呢個我最認同
個男人真係幾垃圾
出過唔只一次軌
老婆又忍到
總之對家就奇撚怪怪
不過最清楚係樓主
等佢自己答返

我知你地想我答咩
咁諗都好正常
但係自己事自己最清楚

物以類聚 好快手結婚啦 唔好走出黎害人啦

其實樓主頭先已經講咗
點解一定要judge by his past wor

想屌醒佢又關你事咩 有咩好酸

表示同意
之後會保護返自己

樓主話本身已經冇感情

痴撚線，咩世界
做人第三者拆散人地頭家，以為真心相愛其實俾人當後生嫩口肉便器
都好意思開post

係呀，你滿意未？

道德審判理9你

樓主話未有佢出現之前 已經冇

典型第三者嘅仆街手段 逼人揀
你覺得嘔心就自己死撚開啦臭閪
年紀輕輕咁重機心

樓主係臭西免費雞

唔想生
以後會take care自己
但知道唔係比人玩緊
同埋同佢一齊係因為相處得舒服 唔係因為外在條件
多謝提點

樓主講嘅就是證據
冇人比佢更明白佢地段感情

60歲仲成熟喎 你唔揾個六十歲嘅？

其實有咩好屌 佢都係廿頭讀緊u 姐
出到社會可能就即刻散啦
反正細個拍拖都係求開心 下下諗求婚咩
而且中出咁多次都無野 擺明條仔 d 精有問題啦

年齡愈大唔代表愈成熟

冇出中喎
外射

黎m唔會有事

樓主未講自己老豆唔喺度都已經估到一定係缺乏父愛，大自己好多既男人對佢來講係好有吸引力同新奇，就算唔嫁個年紀大都一定會嘗試同呢類男人拍拖

我都想知一開始應該點處理

呢種男人通常淨係愛自己
而家想呃蝦條梗係扮真心鍾意你架
遲早有一日會用性格不合，唔成熟呢d理由飛你
再浪子回頭扮好男人
勸樓主你早日斬纜

橋唔怕舊 今時今日竟然重有D on9婆落搭

初出矛爐點同D呀叔玩呀
哄兩哄自以為係愛情
咩咩忘年戀,戀? 笑死人
人地當你免費雞乍
你試下一話要結婚/進一步呀

人地個 point 係唔應該開始, 講完

老豆係中四先唔起度
不過識佢真係傾得埋先一齊
一開始唔係憑年齡去篩選

機率論既姐 我當你拍左4年 一個星期屌一次 都成百次啦

其實諗諗下最尷尬係唔可以eliminate 人地鐘意上你所以同你一齊呢個可能性

我明
大家唔信就算
根本冇大家諗到咁複雜
同埋唔想結婚

既然如此
都祝福你啦！
希望你們開開心心

乜你唔係一齊左先知咩
如果未一齊就鍾個頭埋去
你就真係超抵屌

即使無感情都好 你主動介入人地感情生活 已經係叫第三者 我好佩服你咁厚面皮可以係度開po
老老實實 我好撚憎你呢種女人 做人第三者仲可以講到自己唔係人地家庭分離既原因 不過個男人都唔好得去邊 牛唔飲水唔㩒得牛頭低 祝你地兩個白頭到老 唔好分開再出黎害人

因為呢個情況機率太低冇人信我明
預左大家繼續屌

最近睇左戀如雨止衝左入黎
之後見到又第三者又唔帶套同係咁提性同雞嘅留言...
漫畫故事咁浪漫真係好 ，現實好複雜

漫畫好睇架？
今季好多正新番
如果呢套都正咁開埋呢套
忙爆

多謝
希望你快d捱過失戀啦(見到你個post)

樓主幾有勇氣，有自己諗法同主見，呢點幾值得欣賞
其實忘年戀完全唔係問題，知道自己做緊咩就得
不過避孕果啲都係小心啲好，唔想戴套不如諗下落implant / IUD果啲。

有冇被人開發後門

其實真係唔係大家諗嘅咁複雜
呢4年係風平浪靜

知道
多謝提點

開始左都抵屌啦
人地係結髮夫妻黎

補充

送上門唔食咩

寫包單,拖到一日你頂唔順/已厭你etc.就飛你

好心,你都成年啦,重無限無謂幻想
正正經經識反個真心對你又肯承擔既人
唔係拖到你三十幾歲先飛,
你既人生玩完一半

好自為之

其實一見到扑野都唔避孕已經唔洗睇
樓主你十六歲就遇到呢個男人，所以有好多價值觀都已經俾佢影響左

我男朋友都大我十年，我地出年會結婚，因為佢真係好愛我，好多野佢都幫我諗埋
佢會擔心佢死先過我，所以佢鐘意我都無approach我，係我倒追佢
佢覺得我細佢好多，人生路上仲有機會遇到好多比佢好既人，唔想我因為佢而放棄左而好既選擇
拍拖初期堅持唔同我上床，因為怕我誤會佢係因為性而接近我
主動要求見我家人同埋要求我見佢家人
好快就提出結婚，因為佢想對我負責任

毎一個人鐘意對方既方式都唔同，但係樓主你唔好以為自己好成熟、對愛情睇得好透。一個愛你既人至少係會避孕，你仲讀緊書咋

冇唔認
亦都明白大家嘅觀點
係見到有post講緊忘年戀先出post

兩個問題
如果第時有左o既話會同佢結婚定點?

有冇試過問佢如果你有左佢會點

第三者仆街死

意思係個男既有心瞞住

樓主明㗎喇

冇覺得自己成熟
覺得自己大把野唔知
但清楚佢係玩定認真
自己觀察到同感受到嘅嘢自己知
多謝你分享自己嘅經驗提點我
祝你地白頭到老

唔想生 唔想結
有問過 佢會負責

比你知佢玩緊你就唔係佢玩緊你
係你玩緊自己啦

有冇被人開發後門 同埋比佢奶過腳

我覺得佢對我係真心亦都會肯承擔
我話佢改左又冇人信
大家要堅持judge him by his past 咁我冇野好講
不過多謝提點

唔想生又唔撚用套
有咗咪又要落左佢生命嚟㗎屌你老母死臭雞

冇

明白
以後會用

我自己就咁 愈拍得多d男友愈大個 所以我覺得鐘意大過自己有段年齡既人都正常 但 你好似都仲細個就算真係要咁大都好 都可能有更好選擇呢 haha 其次40我覺得又老左d 唔會有皺紋呀 望落去有d殘既咩？ 我有個fd我估都4,5字頭 幾高 都會執下自己 但樣都係有呢個歲月既痕跡嘛 不過我都明點解吸引到你既 對方點諗我就唔知啦

每段關係都有呢個risk
咁可以點?
日日諗呢樣野?

樓豬咁識諗 Don't judge a person by his past
咁你識唔識 Put yourself in someone's shoes 呀
佢老婆知道老公為左個16歲𡃁妹同自己離婚咩感覺
仲要拖左幾年

你仲好意思話了解人地段婚姻 覺得男人已經無感情
樓上巴打們話你賤過雞錯唔哂

如果有一日你大左肚 或者比人飛
你睇返呢個Post 你就會明
我希望呢件事唔會發生啦 因為你太沉醉呢段感情
邊個講你都唔會聽得入耳

第三者死全家

臭雞

我都明白。
呢樣嘢並唔係針對樓主，而係講緊所有嘅情侶。
唔介意照直講，有冇能力負責任同會唔會負責任係兩回事。
我係比較擔心，仔又唔想生，到時要落仔嘅，會害咗一條無辜嘅生命姐。
大肚果個係女方，點都保障翻自己係好d嘅

笑撚咗
咁後生大把青春
竟然走去做一個中坑啊叔嘅肉便器
仲要係懶係愛情至上追求真愛
睇到都覺得嘔心
人地當你飛機杯咋
個啊叔心諗過多幾年都五張野
而家竟然仲有個廿歲白滑少女俾佢唔戴袋任屌
我係你老豆老母見到都心痛
醒下喇
真係愛你點會袋都唔戴

望落似35咁囉
因為高瘦 個樣又斯斯文文咁

樓主係咪單親家庭？

咁都好老實講
你搵個後生嘅都唔代表會白頭到老 唔會比人玩
不過一個40歲中坑搵個16歲嘅
就肯撚定係為左屌你個閪當初先會接近你囉
鐘意你直接會屌佢？
鐘意佢自己碌鳩可以唔洗帶套直接屌你炸
唔通直接同你講貪你肌膚緊緻咩
貪你16歲on99乜撚人情世顧都唔識咩
仲要走埋上人公司

識我之前佢已經有過另外一個
但我明你地講緊咩 我冇野好駁

16裝扑野app
樓主本身淫底

做人有原則就唔會拖咁耐先離婚
你都ON99

正常少少有咁上下腦同道德底線既人
知道對家有老婆都會即刻斬覽啦下話？理得佢地本身有冇感情、係咪婚變緊，呢d都唔關你事，你痴埋去受佢溝你就係第三者、唔要面既狐狸精
一日未離婚，條友都夠膽死玩交友app溝女，呢d男人可以好得去邊

其實真係好多女仔唔知男人為左屌閪可以做幾多功夫扮野 不過唔中過伏唔會知架啦

講多一句
要你同個男人分開應該無可能 反正都5年啦
最好既結局應該係你搵到個更好既 飛撚左佢
呢個係對你最好既 (我覺得)

普通message app 唔係tinder個類

佢個人係優柔寡斷
我個時都話佢係懦夫

樓主：意見接受態度照舊

做人地第三者兼肉便器仲可以咁理直氣壯 真係臭雞嚟

利申絲，同你一樣年紀

估唔到世界上真係有樓豬呢啲低等生物存在
做小三搶人老公做肉便器

你地不斷執着5年前發生嘅嘢
又完全唔知道呢5年佢點對我
其實點解覺得佢一定最後係會飛甩我 咁肯定個結局

故事個感覺清新，人物反應自然，其他角色故事線都係立體唔係單純為左襯托主角要設計嘅配角

不過少女漫畫唔知巴打岩唔岩，同埋本自己都好哩口唔知有冇影響（男朋友大11年 冇樓主咁大..）

其實諗諗下邊有老男人會say no
有青春肉體既少女任屌 仲有初戀感覺
同時最緊要又唔會被逼婚 唔介意自己有個老婆
得閒鳩痕就屌兩q
平時就出下街陪下搞掂
簡直係男人既夢想

叫左你咪無限幻想
大把人比人呃到上心口,局內人聽唔入耳
你而家後生重叫有價值,難得有人自動波唔要名份,暫時又未有咩阻礙佢
咪食住先
到尾,個呀叔一定唔會簡你

肯承擔??真心??

有冇熱戀一開始已經好平靜？

同埋中坑出軌都唔止你呢一次
放長雙眼睇佢下次搵個更後生嘅嚟搞
如你所講屌你個閪嘅次數已經減少
碌鳩應該開始痕

我老豆同我而家老母差23年
支持樓主！

明白
唔知大家係我嘅話係咪一定做得到呢樣野
如果係呢d事根本唔會咁common

你憑咩講一定

你老母知唔知你做人第三者做人肉便器？

好難講
過多十幾年
個啊叔都變咗啊伯
仲有個三十幾歲嘅傻閪照顧佢
點會唔揀佢

我都鐘意斯文look

佢當初同你一齊為左屌你
到你老咪飛你囉
你都識講16歲時屌多過而家21歲
你都會老架臭西

其實講咩到30歲會唔要自己嘅野就算年紀細都有機會啦⋯⋯最近要都係睇人姐，鍾意自己定鍾意年輕

如果拍拖要咁計法，一樣都係廿幾嘅唔係更大機會咩

熱戀都係頭一兩年啫
呢4年根本同一般情侶冇咩分別

你完全講中哂個啊叔心聲
就嚟五十歲會愛上一個廿歲𡃁女
你估拍戲？
貪你嫩口夠好屌咋
清醒下喇樓主

你有你嘅結論 我冇野好駁
多謝你提點

講到好似你地比我更清楚呢段關係
明喇 你地講左好多次啦

係都要我講白
唔係講呢5年點對你
因為當初為左屌16歲𡃁妹呀
你就落足100%真感情
40幾歲老婆 定16歲學生妹
你都識揀啦

天呀
今時今日竟然有女蠢得交關
玩app唔食你都對唔住自己

今日自作業
他日不可怨

旁觀者清

係
所有關係都有呢個risk
講左好多次冇人理

不過你個risk 大好撚多囉

唔想結婚唔想生 咁你餘生諗住同佢點過
男女朋友關係直到盡頭

旁觀者清呢句係真 咁多巴絲都唔止奉勸你一句
他日如果你地分咗手麻煩你入返嚟呢個post睇下，你就知道我地無屌錯你

又唔係知道哂6年黎嘅所有野 包括所有對話
不過你地有結論 我都冇謂再駁

係
有咩問題?

最後想講就係
樓主一定覺得呢到咁多人係睇死你地
但連登呢個男人forum 聚集一堆後生仔中佬
好多時男人點諗我地仲清楚過你
當然現階段根本講乜柒都無用
唔係話唔信個男人改左 但你至少自己真係諗下
唔好比愛情衝昏自己

原來我拍拖人地會更清楚我段關係
哦 知道 不過機會唔大

屌，臭閪，十幾歲就咁撚賤格，搶人老公，好勝心咁撚重

絕世荀盤都算啦，仲要係個屢次偷食，滿口大話嘅賤男

你地好登對，千祈唔好分手，兩個都唔好出嚟害人，唔該

Ching點解

你真係要做好避孕啦，你地既然無諗住生小朋友，打針又好避孕藥都好 都要做。

明白
討論左咁會繼續思考下
不過你地真係只係知得好少

知道

笑撚到我 樓主d 留言全負皮

就算真係鍾意對方都係似比人湊咁
更何況你呢個case 連登仔講得岩 好有可能呀叔貪你年輕
自己諗下 到你三字頭既時候點
忘年戀唔係個個有覺悟玩得起

有幾common 呀？
Common 就係岩 ？
你係第三者咪覺得Common 囉

呢過我都知
不過嗰個講到係100%咁
呢5年根本就唔係大家咁諗

你覺得佢鍾意你咩呢?
你覺得有咩你有佢老婆冇?

點解會比人湊 大家都係成年人
咁咩人先玩得起

垃圾嘅人生開始
你試吓同佢講你有左, 第一時間叫你落跟手飛

唉樓主呢種性格咁倔強係要仆個街先知
最後只能夠講
扑野叫個啊叔戴返個袋喇
一嚟唔值得為佢啪藥
二嚟無咁污糟
樓主Good luck

其實點解要擔心樓主
個女三十歲，個男都五張
各樣嘢都極速走下坡，事業又無突破

到時樓主又出左身幾年，眼界更闊，就覺得阿叔所謂成熟，見識都不過爾爾

加上樓主咁好勝，有其他更吸引嘅對象，尤其有家室嘅，把握機會跳船都唔出奇！

你地擔心個人老珠黃嘅阿叔好過啦

你個人係成年
但思想得幾歲
外射就唔會有大肚

做你老豆老母真係慘
日日擔心個女

本心初初只係 好奇咁入去睇 如果只係片面睇做第三者同男方過去嘅話一直出左去。但樓主回覆字裡間都見到係成熟嘅人，係任性但比回覆嘅好多人更勇敢做自己覺得正確嘅野，好佩服。樓主智商高唔高唔知，但情商一定好高先。多謝你嘅回覆令我啟發好多。最後終你幸福快樂啦。好高興睇到呢個post

你接受到咪得，響度開po做乜撚野
你話你係咪博屌呢

點解一定要同佢一齊過嘅人比較
乜一齊係因為呢個人有ex冇嘅野 所以先中意?
唔係因為性格相近 相處得舒服 傾得埋 世界觀類近先一齊咩

吓 冇追po 原來係咁
明眼人一睇就知係咩事啦 仲話好愛

樓上有條死厹咁都搵到位擦鞋 乜嘢居心

試過 冇呢個情況發生

咁你好開心?

人地屌醒個幾十歲嘅阿叔架。
你唔好咁啦

第3者真係 仲要咁唔知醜
希望樓主好好反省下

你個名 點同你鬥

其實情商唔高
只不過係大家知道少少野就已經有結論
覺得點都要講下自己其實點睇
同埋講清楚我係自己做緊乜 明白一般人係會點睇

冇乜感受
不過知道佢會負責任

從來冇講過外射唔會大肚

我地唔係比你清楚你段關係，而係比你清楚一個成年男人有前科有老婆既心理。

有冇聽過旁觀者清，當局者迷？我地同你我地冇咁多資料詳情去判斷呢段關係，但相對我地亦都唔會受到你男朋友既影響。

樓主你係烈，有自信，覺得自己眼見就係真。男人既野，呃呃氹氹最叻，男人天生就好識呃女人，廿頭既男人已經可以同時玩幾個女人。
君不見連登每日出面有幾個post 話識左個男仔好好人但係turn out 扑完野發覺點點點，但係自己都仲係咁鐘意佢？

就咁睇落，你愛佢多過佢愛你好多。調換角色，你似一定會為左佢即刻離婚。你付出亦多過佢好多，呢樣唔駛解釋。

睇落好撚奇怪。

四十幾歲工程師，冇車冇樓，係啲咩工程師？唔賭錢唔大駛，啲錢可以去左邊？佢實際做咩職位搵幾多錢？點解要扑野係佢上你度？佢每個月為你付出幾多金錢？

女人鐘意知道對方既野，鐘意安全感，呢樣野佢比你更清楚，但偏倫你好似仲未摸透佢咁。係咪佢既所有行為都俾佢用你眼中既「理性」解釋晒？男人一個人可以好理性，但理性既男人更加應該明白想一個女人開心或者愛一個人往往係更加要做啲唔理性既野。

究境你係真係鐘意佢定係覺得唔服氣想證明俾人睇呢段感情係真愛係perfect love?

究境呢個男人真係咁「成熟理性」定，佢催眠到你會主動用呢樣野幫佢解釋晒所有可疑既行為？你16歲就跟佢，究境係男人女人呃呃氹氹既角力入面你同呢個四字頭既男人比輸左幾多你自己知唔知？

我望唔透。

知啦

唔係話要比較既
因為佢本身都同佢老婆一齊緊
係純想知你覺得佢鍾意你d 咩, 唔鍾意佢老婆咩, 所以佢至瞞住有老婆追求你
乜兩公婆有問題唔係應該一齊解決架咩?

點都好啦 回個覆比人當厹笑左
如果單方面睇做第三者係抵屌
但問題個男方根本唔愛佢前妻 長遠落去段關係未又要散 有時我覺得唔好戴咁多有色眼鏡 咁同人地做唔到你自己合理期望就屌人有乜分別
點解唔用個腦諗下背後原因而係睇面果層就係咁插？
連登仔請繼續負評
香港未來

講真，樓主心水清過你地啦，條數佢唔識計？
你估做狐狸精迫到隻佬離婚咁易？

點計樓主宜家都有so，
就算比人中出即飛，落左仔又一條好漢
玩穩定咪拍多三五七年囉，有學歷樣唔差嘅女人未過30根本大把market，係連登仔先成日埋單埋單咁講

連登仔少同佢擔心啦，佢笑撚到咔咔聲咋

佢六年既性欲比隻免費雞包辦左 都咪話唔過癮

正經講完，其實行文用字之間樓主果種天真傻氣已經露撚晒出黎。講到最尾似乎只能夠用自己既主觀經歷同信心去支撐「呢個男人真心愛先對我付責etc 」既講法，天生就對爸爸級有種嚮往，容易同埋明顯已經主動係心入面不斷美化對方既一切。死狀同所有比男人呃青春感情肉體錢既蠢女人似左九分。唯一唔同就係佢睇落好勝硬頸，所以第一眼睇會覺得呢個女人好成熟，但對答耐左就露晒底 祝樓主好運

😂😂屌你個撚樣

😂😂😂😂😂

我冇過問佢收入
不過而家香港樓市咁冇樓唔出奇
返工又唔係遠做乜要養車
佢上我度因為成日屋企冇人
出街旅行佢都會比哂

我唔係要證明d乜
因為兩個人之間嘅事其他人諗乜真係唔關我事

點解會覺得我係比催眠?
廿歲人一定係比人控制?
5年𥚃面佢一直只係諗性?
其實你地知幾多啫
你地不斷糾結起5年前嘅事
but it’s over

樓豬又要戇尻尻答哂

樓主 ：thank you 終於有個認真討論（因為同意我）

個男人咁都可以溝到你， 外表應該唔差。 不過都係gor 句啦， 佢玩厭你又會玩過個後生既

你有你嘅結論 我有我嘅結論
咁仲有咩好講啫
明啦 睇哂你地d point

有學歷樣唔差既女人去到三十歲都大把market 呀，不過排晒係有學歷樣唔差既二十五歲後面囉。淨返咩質素既男人自己知啦。行出街成隻怪獸咁都可以有老公可以「大把世界添」，第三世界丫嘛 你都唔知係真傻定有心害人，條件好既男人點解唔搵個25歲拍三年拖28結婚30生仔，要搵個30歲去搞？男人就係咁架啦，樓主果件而家唔知，不過一開頭一定係為溝女屌閪先玩果啲app。男人愛上你之後你變肥變醜係一件事，佢一開頭決定了唔了解A 唔approach 你就係睇啲客觀條件在先

玩得交友app既人洗有腦
唔洗用腦就有女屌/博人屌

如果真係咁 咁我同其他屌我嘅人講咁耐做乜

爸爸，媽媽，你地點識架？

交友app呀仔

講到明你問我答
答又屌
唔答又屌

同埋連登仔真係好贛鳩，成日假設左女人驚比人飛，驚比人呃，係關係入面係被動弱勢個個

醒下啦，睇清楚樓主嘅行文態度，佢一啲都唔弱勢，唔係啲哭哭啼啼嘅女人嚟囉

佢驚比人呃條毛！根本係交易，賤男花心貪新聞，樓主貪有人包養，仲讀緊書洗得幾多錢！

到樓主出身，自己搵錢，就會跳船加啦！

做咩 skip 我
同你討論大家都知得好少既野
包括個男既有幾成熟穏重

咩世界觀， 四廿幾歲已婚男人屌個16 歲靚妹係你地都認同既世界觀？ 咁都幾開放wor, 身體自主gor D 世界觀呀？

傻乜鳩，我意思係洗同佢擔心，佢不知幾進取幾有手段
見到啲人苦口婆心勸佢我就覺得好笑

覺得自己同一般大學生冇乜分別
拍拖傾計都係同一般情侶差唔多
不過因為年齡差距 同埋佢以前啲嘢
(嗰個又要堅持佢一定會好似以前咁)
所以先好似好複雜咁
根本唔存在利用

冇撚用

sor睇唔到
其實兩個人感情淡好難明咩

一般情侶點可以同臭雞比

點解所有野都要拉到去性方面

為左個16歲處 拋妻
都唔撚係d咩好人啦
5年黎 初初成日做 宜家少左
你話忙 咁之前又唔忙？
係因為屌厭啦
可能你之外 已經有其他女人
同埋屌16歲 唔帶套 都幾仆街

四十幾歲工程師冇樓都唔出奇你都講得出 我真心懷疑佢只係工程行業入面一個「自稱工程師」溝女既人。

你不如調轉諗下，一個工程師三十歲開始起碼都四五萬，咁多年黎咁多錢去晒邊？出街旅行佢俾晒有幾難？真係工程師單身唔買樓同時同五條女咁玩都仲得。唔覺得奇怪？你似天真到連起疑既心都未識有，一齊左五年，連登仔第一時間覺得奇怪既位你可以解釋唔到。

冇人話過你一定俾人催眠，不過如果佢有心催眠你你唔會知，所以先問邊度扑野有冇樓搵幾錢呢啲黎幫你確認下，因為呢啲野冇得呃，其他一切全部有得呃。

唔知你要聽幾多次先會明，佢唔係呃你咁very nice。咁如果佢係呢？咁就要靠呢啲野證明去ascertain.

俾個例子你，如果個中佬係有層八百萬樓（工程師黎講正常到笑），你長期可以隨時上去佢度，鐘意可以隨時過夜，知道佢幾多收入，唔駛講實際，但起碼講到俾我地聽你知，咁呢度應該會少左好多懷疑你俾人呃既留言，頂多俾人屌第三者。

感情有得呃，錢同一齊住既地方先冇得呃。

我地乜都唔知，不過似乎你都係啵

所以咪話無野嫁 你既生活 開心咪得
不過係想叫你唔好高估自己能力
因為難聽d 講句 睇你打既野都知你蠢蠢地

點解要跳船
貪錢嘅話 貪佢冇車冇樓做乜

咁係既， 鐘意就得洗鬼理其他人點睇。我諗你地係呢一方面真係好有共同理念

睇個勢 應該未天光就推到1001

你有你嘅結論 冇野好駁
我明啦

你係唔貪嘅話，就唔會搵個包得起你衣食住行嘅阿叔啦，臭貨

大家都係女人，自己知自己事，係啲男人先會傻奸奸驚你比人呃

你有呢嗰經歷?

唔難明
但背住老婆偷食, 唔覺得有幾穏重
同埋我覺得男人呃嫩口蝦條仲易明

唔係一句你有你既結論冇野好駁就真係冇野好駁。淨係佢果句愛你會驚你要落仔會避孕已經可以回應。樓主你呢啲硬頸格同我條女好撚似，而家唔係要你駁，係想你諗下呢啲問題，答案係咩唔需要同我地交代，不過如果你自己都解釋唔到點解佢唔帶套，就唔好咁大口氣講到自己都有一套說法咁樣。

下 如果唔係真心中意又傾得埋
做乜唔搵個冇咁嘅過去又同我年紀相差少啲
屋企又唔係特別窮到要依賴佢

帶左咁又點

年紀差唔多有無咁刺激滿足到你爭嘢嘅慾望？咁無挑戰性啱你咩？

真心鐘意好虛無縹緲加咋，睇下幾時有第二件又真心鐘意囉，你隻佬都真心鐘意過好多女人架

係 不過已經係5年前嘅事

戴咗咪protect你等你唔好大肚囉，咩咁又點？

幾時有講過我有爭野嘅慾望 中意搵野黎煩咩

明左呢個point好耐啦
so?

喂，陣晒有左你一係要左佢一係落左佢。生左，佢養唔養得起你唔知（因為連佢實際搵幾錢都唔知），個仔點樣養唔知（因為佢冇樓而且佢住果度連扑野都冇咁方便），所有野都冇計劃，我唔撚諗你，諗個小朋友都知對佢成長唔好。

落仔會傷害你既身體你唔撚知？男人毛都唔會少條。

唔知你係為左駁我定真係唔知先問呢啲中學性教育talk 既問題，不過解釋完我覺得自己真係好撚傻仔

四十歲冇樓，租樓？定同屋企人住？

可能唔係5年前5年後既問題
感情淡左就唔穏重

我都覺得好荒唐
不過預住啲人有咩反應

咁你又問戴咗又點？你expect人哋答你啲咩？

知啦 會用protection

唔係邊得嚟咁多低質人口呀？

洗鳩同佢解釋咁多咩巴打，

一句 我鐘意呀，吹咩？咪解釋晒樓主整個post嘅態度

佢唔係鬧緊唔帶套咩

佢駁左先咋嘛。鬥氣囉。五年前一定更加細路女，一個四十歲既「成熟，穩重，理性，會解決問題」既男人會覺得同佢溝通到你信唔信？會岩傾你信唔信？

係，咁你問戴咗又點做乜？明知故問做乜？

唔係鬧緊係唔用protection，你細路女唔知都算，係問題你男朋友係真唔知﹑扮唔知，定唔care 後果。hopeless..

咁只可以講佢感情呢方面以前唔穩重
其他方面我覺得冇問題

點解會想開你問我答？咩心態？

屌你老尾我睇到一半都知唔對路，但你同果個精神病人兩個講反話假膠佢分分鐘到而家都未睇得出。乜撚野都唔知又唔識分真心假意但確信自己冇俾人呃你話死唔撚死。冇咁好氣。

咪撚理佢啦巴絲，佢開心就得，咁多頁都睇唔透樓主個性格咩屌
問下樓主有冇俾佢玩埋屎眼 sm仲好啦

之前都同一個細16年的妹仔拍拖,雖然相處唔錯,大家都幾夾
但係始終過唔到自己果關,覺得害左佢咁,認為佢應該有更好的選擇
結果係我自己放棄左

因為你地不斷咁糾結緊唔帶呢個point
所以先問帶又點 跟住你地都會無限loop其他point
你自己有冇試過先
冇試過咁你又知

屌你不可知論都搬撚埋出黎，服！

唔撚理啦，佢都無實際損失，是旦啦
大家做下愛者，兩份爽架麻

出街食飯去旅行又有人比錢

有乜事咪煮到埋嚟先食囉

我地訓覺好過啦，好晏了，拜拜

你覺得我冇判斷能力 咁唔使再討論落去架喇

幾多歲俾第一次佢？
佢點氹你同佢搞
當時有無猶豫

岩，記住留條後路俾自己，唔好不顧一切，我暖肚，bye。

又賤又唔知醜

作為女人睇到好羞恥 我都係出返去先

btw樓主我屌你老味做人狐狸精 他朝君體也相同

巴打算啦，你點講個妹妹仔都唔會聽得入耳，忠言逆耳呀

想問樓主一齊左幾耐俾隻豬個中坑？一個星期？定未離婚已經開始扑

同埋唔該戴套啦 唔好製造社會垃圾要我地納稅人幫你養仔

Haha 擺明佢都知自己一把年紀
同你散左會好難再搵到第二個
而且仲要咁後生
所以咪要認真啲同你一齊

但佢唔用套不負責任左啲wo
好好保護自己啦好無

D巴C留言笑死

一句到尾
女既唔會放手,理所當然地等個呀叔一日離婚明正言順同自己一齊
係離晨早離左啦
個呀叔暫且有so至一路拖住個傻婆
哄2句扮下死狗就唔怕比條傻婆再嘈上公司門
而條傻婆又自以為cool得住個呀叔

到一日爆煲
自始呀叔人間蒸發
上公司揾佢,原來已經辭左職
住邊?原來唔知...
嗚嗚

成22頁都係純文字討論

你想睇條40歲老鳩

樓主
人地離婚黎揀你 代表都可以玩完你揀第二個
你仲要話佢唔係第一次喎 自求多福啦
第時又唔知邊條毒撚咁陰公要幫你埋單

狐狸精隻隻都差唔多樣嫁啦

第三者落地獄啦

反而我係擔心條佬，
過多幾年差唔多五張嘢，
但樓主畢業後出嚟做嘢，
睇清社會，接觸咗多人，
價值觀一定會變，
(樓主呢點你冇得質疑，因為你未到呢個階段)
到時候條佬一定驚過樓主，
可能會中出樓主生個BB碼實佢，
但樓主一定唔會咁早要個BB嘅，
咁到時候就分手，
以後條佬下半世就做孤獨老人了。

諗吓諗吓，
之後日子有咩變數，
樓主點都係贏家，
始終佢仲好後生。

如果我係中坑無能力有個後生𡃁妹放題屌
仲要真心鐘意我
我死都唔會放手
屌到搵到第二個更正更聽話or 等你老左既就踢走你
你條仔係最classic 既無料賤男
套唔戴 行為自私無恥
人係唔會改變本質咖
4x 歲開app 撩1x 歲學生妹 其心本來就不正
4x 歲無車無樓
佢根本無能力搵女
得你一個信佢
唉你以為個個都想你死
我自問我感覺呢條友信唔過先用個心同你講

D中坑真係貪你夠後生白滑嫁炸唔通真係貪你可愛咩

你地扑野係邊度扑？

我覺得過幾年樓主實會飛起條友 搵人埋單

我都想問, 四十幾歲工程師冇樓 仲同屋企人住？
唔覺得好大問題？
佢之前結婚同老婆住邊？

巴打你講中晒d points
對於冇樓呢個疑問好大

咁4廿幾歲冇車冇樓除咗啲學生妹之外都應該唔會有人受溝...

21歲乜柒都未見識過
學人話同個中坑一生一世

其實大家講嘅嘢都係為左你好，驚你比人呃比人玩，我相信你都明白。
同你差唔多年紀，都幾佩服你咁不顧一切，但希望你要認真思考呢個男人係咪真心愛你，將來嘅事無人知，以後要好好保護自己，因為到最後如果有左bb又或者有咩事都好都係盞你自己辛苦啊。

G

睇落好似好成熟好清楚自己做緊乜，對所有意見都係意見接受態度照舊咁，你地一齊過得點講真冇人會care，點解要將自己段關係放上網開個你問我答呢？其實你想要乜？表達乜？推廣忘年戀？

可能到最後其實係個痴線中佬上黎開po ff自己有得無套屌學生妹

反正呢d 野無分對錯 旁人又好難插嘴
但係樓主要學識承擔後果 唔好到時後悔又嘈
比下時間自己識多d 唔同既人吧啦 感覺到佢生活圈子好似好細

睇完咸片 忽發奇想

一個男人四十歲乜都無，佢最大成就就係你，兩個不負責任既人，唔生仔係明智之舉。亦希望你地事業有成，將來可以唔洗攞社會福利，因為兩個都無啲道德觀念，人品仲咁差，讀大學既UGC funding已經浪費納稅人一筆血汗錢。

一副懶成熟既語氣好嘔心，
咁自私既行為，傷害左自己媽咪都唔覺有問題，
淨係自己開心就得，希望第日個男人老到要你執屎執尿既時候，都唔好忘記照顧埋自己媽咪，買多幾份保險

最後，食屎啦
被人破壞家庭既受害子女上

無感情但唔離婚都有人信
唔呃你呃邊個呀

𡃁妹都入世未深 就話人地唔係玩你
驚你比人呃 你就下下都反問人地
「玩五年？日日傾？」
真心有說服力咩？
其實時間長短代表d咩？
日日傾代表d咩？
奶住第二條女塊西都可以下下秒回你 日日傾架喎
玩唔玩你 同每日傾唔傾 有乜撚野關係？
時間長就唔撚係玩你？你真係好撚天真

有心人要裝冇心人既話
時間長短真係代表唔到d乜
佢要玩你既話 一定唔會比你知
咪好似你而家懵盛盛咁囉
入世未深 社會既黑暗都未撚見識過
就話知自己做緊乜

倒返轉諗 你係個40歲離過婚中坑
有件16歲未開過罐既免費雞
仲要唔洗套 又唔介意離過婚
比你都倒貼比佢唔放手啦
咁就比佢爽左五年啦 仲懵盛盛話知自己做緊乜
得你咁on9同佢一齊 佢咪一直冇放手囉
你估佢唔驚自己冇人要？

然後繼續俾人中出

樓主點會明呀 個男人氹多兩句就唔洗套 扑返10獲8獲啦
希望你好自為之啦

44歲做工程無經濟基礎？

樓主呢d似係當年打上新香蕉 比人屌到飛起都仲要理直氣壯話無搞人家庭個d

感覺好fake
邊有可能拍左六年都唔清楚對方d野

岩🤦‍♂️

睇完個post 之後覺得樓主係一個無主見既人。無主見既人比有主見既人吸引。中意成熟有經濟能力。基本上成個感情經歷係男方為主軸。離婚事件又好。忘年戀開端又好。唔好話我知唔係佢主動追求你。兩種情況。樓主住私樓。Auntie女強人。機會微啲。見Auntie都好似無乜管你。樓主係公屋。住得開心啲。前者樓主無乜點。可以寫入日記留番比自己睇。後者可能就一世咁樣過。空心老棺遇到烈女。真係同中意左個賊無分別？斯德摩爾哥症候群。樓主個情形其實同比人包養無分別。假設空心老棺係富商。樓主得到既應該都差唔多。旅行免費。出入無憂。但係男方就好似佔左唔少便宜。44歲22歲。Um.......我諗無咩男士可以抗拒到一個咁既sp。先容許我定性你係sp 多於女朋友。我係從男方角度出發。男方離婚前你巳出現並疑似進行性行為。Sp 。So what 樓主睇落心甘命抵。佢同我好岩傾。我地一齊經歷左好多野。佢(我)無左我(佢)唔得？樓主無講到e 句。樓主無果種common激烈既心態。但係又做左e件事。我推測樓主係果種看破紅塵既人。自命清高又不甘孤獨。當然又同無能既連登仔一樣。得把口。樓主基本上只係成為左呀老先生既附庸。就黎畢業啦。既然你都覺得同其他學生拍拖既無分別。點顯得出樓主你既獨特呀。仲唔學其他女學生咁搵定個碼頭。

樓主32歲
老狗54歲(進入穩定老人期 姐係無人陪你去旅行)

樓主42歲
老狗64歲
樓主獲得貞節牌芳一個。其他乜都無
烈女樓主不負眾望。與老狗肝膽相照20載。

劇終
好話唔好聽 你就咪撚聽
P.s 22青頭撰文。 不意外吧 。偏激有錯之處你奈我何？

江山易改本性難移
佢可以因為你而出軌 已經證明佢本性唔好
難保佢第時會為另一個背叛你
就算佢當時唔愛老婆 都唔代表佢背叛老婆係合理
自己諗下呢個人值唔值得同你共度餘生啦

睇返依個post勾起好多回憶
曾經我都同過大我廿年既老闆一齊
雖然我16歲 但佢無呃我蝦條 一直陪到我19歲
一齊做野個段時間係人生中最開心既
可惜已過去了

DO KID

咁你老闆都幾好 真愛喎

唔係講佢呃你，係你做某啲事係傷害緊自己

依個世界係好現實 由其係男人
有冇諗過一開始你16時點解佢會 approach 你？
貪你思想唔夠成熟？貪你同佢溝通有障礙？貪你同佢完全唔同世界？貪你餐餐要佢埋單？
好明顯啦 緊係貪你青春嘅肉體

好啦終於食咗 丫你仲要咁過癮 繼續自己送埋口
有食唔食 罪大惡極 付出少少心機同時間 自己又有多幾年免費而又青春嘅胴體享用 何樂而不為？

你話唔係架 你地外人唔明 屌 旁觀者清啦
佢愛唔愛你 睇佢有冇為你著想就知
你咁細就溝你 仲唔戴套 唔同你結婚 唔介紹你俾佢屋企人 我諗佢連朋友都好少介紹俾你
佢有邊忽為你未來著想過啊？？？

是旦樓主啦，既然佢乜都話明白，乜都話清楚後果，咁咪祝佢好運lor

打工就打工啦

你地成日覺得旁觀者清
你地咪自己堅持你地果套去等你既白馬王子
人生在世係要對自己負責令自己開心
樓主而家咪開心囉，唔通同個同年紀拍就一定可以白頭到老？
根本就係老一輩果套教落，覺得俾後生仔屌5年好過俾呀叔屌5年
人地貪佢肉體係對方既事，佢氹到樓主開心，樓主已經得到佢想要既野
好心唔好將自己諗果套套落人地度
好嘔心

利申支持樓主

屌到厭就自然散

可唔可以講下，你地一齊呢五年發生過ge事？

你呢部分我無意見，都同意係樓主自己既選擇
但既然你話支持樓主，咁你都支持佢做第三者，拆左人地屋企？就算話原本樓主bf已經唔鍾意前妻，樓主仍然係佢地離婚既導火線喎

其實你自己已經有一套物化愛情/物化女性既思想（仲有大男人主義添）
點解一段愛情要去計兩邊各自拎到啲咩？
女人就用身體換取利益
性、愛、開心呢啲係你眼中竟然係可量化比較
比較完仲有結論係男方佔便宜
佢地各自得到自己想要既野，令自己人生開心左5年，莫論以後如何，起碼人地呢5年精彩過呢度大部份人日日拎住「道德」「門當戶對」呢啲on9封建思想打飛機

ps. 好彩見到你係22青頭

支持
一段愛情已經冇左愛，仲keep來做咩？
唔愛但唔離婚根本係對兩個人既悲劇
冇愛，但要俾「婚姻」呢個唔知幾千年傳落來既觀念綁住
導火線呢啲有咩關係？莫講話我唔明你點解要係呢度提出「導火線」呢樣野，就算樓主係導火線，佢都係做緊一件好事：佢導左啲咩火？我會覺得佢係free左一個人既人生

另外我唔洗你問，自己答埋：
莫講佢兩公婆冇仔女，就算有仔女，都唔代表離婚係一種咩大不了既事，仔女既人生係人生，父母既人生都係好有價值，果啲話係家庭離異受害者既人，麻煩你地幫你地父母諗諗，佢既人生真係要為左令你有完整家庭而夾硬忍受唔滿意既婚姻？
你地話佢地自私既同時會唔會覺得自己都好自私？

樓主搞你問我答就係想同人分享 分享完人地有意見唔通唔講得？
如果話樓主只活喺現在 ok fine
但樓主一直強調我哋唔明佢哋感情幾深厚 明顯佢想要係長遠嘅嘢 係同依個人嘅將來
佢根本冇你所諗咁豁達 甚至固執到人哋講咩佢就話人哋唔理解
表面開放接受意見 事實上已經麻木 習慣充耳不聞
先唔判斷佢處境好壞，你覺得咁嘅態度對佢有益？

你咪繼續眾人皆醉 每個人都有唔同諗法 如果講自己意見就叫套自己嗰套喺人身上 咁依個世界乜都唔駛討論 所有討論喺你眼中都係嘔心

講自己意見點會有問題？
但講到你岩樓主錯咁先係有問題咋嘛
將來既野，你答我一句就得：係咪樓主同個後生仔一齊就可以白頭到老？

樓主識唔識你男朋友d fd
自己本身多唔多fd

好撚好笑，同年窮撚捱就係真愛 ？
樓主過得開心why not?
唔見得佢同同年拍拖會開心，
因為已經返唔到轉頭，
嘆過貴價野點會同你捱m記
叔叔經濟待人處事屌打哂班後生仔

利申我同男友都差20年，支持樓主

做愛 中出 口爆 坐蓮

搞散人屋企喎

你話why not咪why not囉

搞散人屋企呢句最站唔得住
睇埋我上兩個回覆
搞散又點？

冇咗愛係樓主男友講㗎咋，如果樓主男友真係愛樓主，而又對老婆冇哂感情就會早早結束上一段關係同佢一齊喇，會要樓主逼佢離？

大把婚左婚都有名無實，佢行到呢步有勇氣
唔好將婚姻睇得咁神聖
其實只係一盤生意
一場交易
呢度大把傻仔將結婚睇到好重

樓主係話同佢同男友係真愛，而唔個話開心就夠

因為要等夠七年

人地諗過飛你啦直頭

你雞黎架炸你知唔知呀你

你賤過雞Tim呀雞都話要收錢丫

唔識
唔會因爲男友同朋友疏離
同一般人社交圈子差唔多

你話我自私都好，
我實唔會似樓主咁all in

樓主(#147)：

有次我call唔到佢
我學到唔返剷上佢公司搵佢
跟住佢話去附近等佢
佢同佢老婆都有出現
佢話唔會再見我
我唔制
最後警察黎埋攪得掂

你又係搞散人果d?

都係果句 你地開心咪得囉
個男人今日為得你地放棄佢原本另一半 家庭 甚至仔女
去屌一隻細自己廿年既閪

第時屌厭左又識第二個細三十年掉低你 你唔好喊就得架啦

結婚神唔神聖我唔知 但至少係一種責任
男人老狗到左四十幾歲 仲為左隻嫩口閪逃避責任
你自己諗啦

咩依家........要買樓都十幾年前啦樓主。

啲人係覺得有外遇一定係第三者錯
一定係第三者特登誘惑 特登搞破壞
而唔係出去搵外遇果個嘅錯
佢如果本身個婚姻咁穩健
咁點解會出去搵第二個
其實我地本身一開始用個app只不過係想搵個樹窿
我真心冇諗過會識到啲咁嘅人
都傾左超過一年先出黎

d人永遠覺得做雞果個錯
而唔係d雞蟲鳩痕

其實你同佢都唔介意未好囉。仲講啲乜！
不過有個問題一定要問： 如果有朝一日佢冇野做，冇錢，你會唔會離開佢呢？

佢地係執著緊第三者同唔帶套呢樣野
不斷loop
我又唔係唔知
我話明白 又逐個逐個覆佢地
佢哋都要話我咁細一定唔明白

點解一冇野做同冇錢就會離？
段關係根本唔係建基於呢啲野上

睇完你個名就知點解唔帶套

你仆過街先會明架啦
而家實覺得佢冇錯 自己係佢最愛果個
初戀呀嘛 正常既
到時唔好話全天下男人都係衰人就得

個男人今日可以對佢老婆咁樣
第日一樣可以對你咁

係
所以你地嘅指責我全部都預左

認同，感情穩定又點會出去偷食？
第三者只係結果，
眼見太多有名無實既婚姻
拍緊拖偷食既更多
其實咪又係交戲比親戚朋友睇
好快新年，又要睇大量人交戲

感情穩定都可以偷食
根本冇關係
特別對於男人嚟講

回下我上面呀 想睇你點睇

你要堅持我會仆街咁我冇野好講
原來一個人你唔可以改變
ok
多謝你提點

咁你講哂啦

邊句睇到我話你一定仆街？
我係想講 萬一你仆街 你唔好怨就得

唔係我講哂

男人好愛一個女人都好
耐咗都會想屌吓其他女人
其他正女人有得畀佢哋食佢哋都可能會食
仲要機會好大

有邊個初戀唔係覺得對方會為自己改變 唔係覺得會一生一世呀

都係果句啦 經歷過先會明白

機會唔大but thanks
有成5年沉澱點會冇諗過

好話真係唔好聽 真話都係無人聽
本人從不物化女性
節錄上文又唔錄多一句
假設佢係富商 我代入富商去諗
你要個富商事業有成搵真愛
咁我都無你乎

好啦當你以小見大。價值觀昇華
唔係話你唔可以搵真愛
我係企係你所謂「封建思想」一邊
有時候門當戶對的確係比忘年戀。忘x 戀走得更遠(普遍認為婚姻長代表好)
雙方一齊成長(金錢。價值觀等等)。經歷既只會更多。步伐一致感情會否更真摰。
道德我諗真係無針對忘年戀。古代好似都無事。道德只係講亂倫。狐狸精

感情既野好難講？話黎就黎？我都睇唔清。抵我22歲青頭

風平浪靜左5年
而家呢個階段我真係唔覺得有問題

屌癡撚線

佢同佢老婆幾多年？

佢同佢老婆風平浪靜左幾多年？

你都明
咁點解啲人要講到我主動刻意撩佢

我係覆緊“感情穩定又點會出去偷食”呢句。

你唔主動去佢公司等佢都唔洗搞到黑警都到場啦，又要做雞又要攞貞節牌坊

樓主仲後生, 過幾年仲大把世界, 對女方黎講驚D乜野?

5年代表乜野
時間長就係真愛 天真到暈

留起段婚姻7年
不過後3年同我overlap
再前多一年佢有另外一個
咁計同佢老婆風平浪靜左3年

一開始起app根本都唔知佢有老婆點撩

時間長就真愛佢同佢老婆就唔會咁啦
之後樓主又會駁 原來一個人係唔可以改變

所有關係都係主觀架啦
咁唔通其他人覺得唔好就要分咩

從來冇用時間長短去判斷愛定唔愛
而係憑自己呢幾年同佢相處 自己觀察同感受去判斷

係 我都想睇童話故事
希望你唔會散

根本我都唔係諗緊呢啲
啲人又要assume我地互玩緊對方
不過你地點諗唔關我事

有無其他絲打講下自己點睇呢單嘢？
我真係好想你呢啲仆街狐狸精快啲同條佬快啲一齊襯地臨，破壞人地家庭都仲可以牙斬斬 你係21歲女，我又係21歲女但點解我完全理解唔到你嗰套扭曲嘅價值觀？
好彩你條廢老坑同前妻無仔女咋

利申其中一個俾不知廉恥嘅臭雞搞散家庭嘅受害者

後來知道人地有老婆都仲要中個頭埋去，逼人離婚都夠肉酸啦下話？

不如你開個 你問我唔撚答啦

憑咩咁講
你地講到好似知道未來一定係點

佢唔會覺得有問題架
只會覺得如果人地冇事唔會拆得散

好鍾意你性格 你知自己想要咩
樓上d on9口講大明大義為你好其實都只係抱住睇你幾時死既心態
唔覺得敢做敢認既樓主比起依啲假惺惺既人差
你段關係一開始係有問題 不過依加段關係只係得番你兩個 好正常 仲有咩好批判 好好行落去咪得

反正樓主都有人全包，做人第三者點會care

佢可以咁對老婆，第日都可以咁對返你
呢d野你廿歲𡃁妹唔會明白架啦

屌你老母死2奶 落地獄啦

點樣冇主見法？
亦都冇自命清高 唔覺得自己特別
你地講嘅嘢 好定唔好都會聽同覆

我覺得冇事喎

已經離左
因為要等滿七年 佢老婆先有香港身分證

加油呀sis!!
祝幸福

咁感情台就係比啲人放自己啲野上黎架啦
冇咩特別要表達 所有人都有戀愛自由
唔會特別推廣忘年戀

照計差唔多玩完架喇，轉個頭又可以搵個16歲再開發

話左好多次我明
跟著你地話我細一定係我唔明
fine

貪錢。完

40幾歲連個十幾年既老婆都可以唔要既男人 仲可以當執到寶
希望你之後個個男朋友唔好知呢件事

唔舒服.... 真係on9到一個點

唔明點解仲要執著緊5年前嘅野

一個要年輕一個要錢
不知幾公平
好過班要求上進心既中女先啦
樓主玩得起，衣家唔玩等幾時？
唔通同班死靚仔捱

邊有十幾年

叔控表示 都想揾個咁嘅男人

都冇錢貪啲乜
又唔係等錢洗

七嘛

有得上你就上啦，咁多野講

兩個assumption都錯
佢都冇錢我有咩好貪
如果佢要年輕佢年年換仲得
使鬼同我6年

頭3年係冇事
第4年同另一個
5-7年同埋之後個兩年同我

21歲都好年輕
18 22聽過未
用下腦諗清諗楚唔好即刻駁嘴

賤貨,臭閪, 同個賤男天生一對,

千祈唔好分手, 繼續攬住隻老野啦...

好在隻賤佬冇仔女咋

樓主阿媽如果知禮儀廉恥,唔知自己教到個女咁會有咩睇法

希望唔係臭坑出臭草啦

有做嘅嘢我一定會認
但其他人話貪錢我唔認因為段關係唔係建基於呢樣嘢上
如果係貪錢就唔係揀佢啦
而家真係冇問題
佢哋都只不過係不斷討論緊好多年前嘅嘢
但已經全部解決哂

你個名

做得你老豆都得

你地一直話好快會散 但都過左6年
冇段關係都冇呢個保證架啦

每

佢有冇屌過你屎忽？

呢個世界總係要有人打破一切道德規範然後重要自以為好成熟

唔會
你地講到所有野都會100%按住你地個諗法發生

冇講過成熟

租

咁你都覺得會冇事

本身覺得無咩 見到做第三者即刻負評

唔係話你

係上面個d留言

咩"人地結咗婚又點"之類

exactly，其實冇做人第3者，冇影響到人，話之佢大你50年

同果d話男未婚女未嫁搶人條女/條仔有咩問題果d人一樣
仲要懶係戀愛自主活出自我咁既口吻

其實呢類人好危險
呢種思想再延伸落去就會動搖到社會，甚至變成罪犯

一腳踏十船又點？開心就得
我搞細路仔女又點？開心就得
殺人又點？開心就得

男未婚女未嫁撬人都算啦, 冇簽約架嘛

結左婚就係SETTLE DOWN 簽左約架啦... 唉可能我守舊啦,屌

你地個assumption係一個人本性難移 唔會改到
但我呢5年睇到同感受到嘅並唔係咁
咁你地又會話就係因為你有啲嘢睇唔到
我只可以話每段關係都冇呢個保證

點解工程師無經濟基礎先

Gay post?

未來嘅野好難講 正如今日唔知聽日事
人不停會變 所以珍惜現在 仲有加油丫

樓豬無講佢係男定女

除非都係臭雞 我諗稍微有啲婦道嘅女人都會覺得有問題

點解拍拖可以拉到去殺人到

冇事就試下比人拆散你家庭囉
睇下仲有冇事
中意就大曬？正一臭雞

咁冇feel就冇feel
佢味同樓主一齊 都搞女啦

一個延伸例子姐
而家係講緊你介入人地婚姻，影響到人

如果無影響到人，忘年戀其實無乜所謂

同你6年就唔係貪後生
真係好撚小朋友既思想
21歲好撚老 一定係咁

所以啲人不斷要講過去嘅我都冇野好駁
未來嘅嘢又冇人會知 不嬲呢啲嘢都係冇保證架啦
所以係會focus起而家

屌你老母臭啦自己做第三者仲叫人二選一
都唔撚諗下自己 做d野咁cheap自己退出唔好？

其實唔洗執著呢點嘅
姑且咪當佢地真愛囉
始終係咪真愛呢d野得佢兩個先知

但問題係介入人地婚姻呢點，點都講唔通

16歲個閪緊到

而家都既成事實 咁大家仲執著黎做乜
同埋已經離左

仲要唔洗戴套

如果兩個人之間冇事 點拆都無咁容易醒啦

散

既成事實都要反省架
話比你聽係錯
等你下次唔好囉

祝你地修成正果

咁你又憑咩肯定佢係一定貪呢樣

唔係想執著依點
但樓主不斷用時間說服人地個中坑唔係呃佢
老實講 時間長短代表啲乜嘢
樓主思想好有問題
先會覺得時間長一種證明

收皮啦

都話佢而家唔會識醒
希望佢可以keep到一世都唔醒

呢d野唔到我地外人judge
不過作為男人，真係好難信個中坑係真愛

一早知道 同埋真係明
多謝提點

佢會唔會係你親生父親？

其實喺驚溝通唔到 驚害左人個女

咁就可以合理第三者嘅行為
你都幾賤格

祝你既家庭他朝君體也相同
到時唔好怪你老豆老母感情唔好 比人拆散
仲要認個後底乸做老母

都話每個關係都有呢個risk架啦
咁係咪拍緊拖嘅人每分每秒都要諗自己係咪比人呃
冇講過時間長就一定點 所有野唔係100%你覺得係咁就會咁

你講句野無錯，但唔代表你做第三者係啱

起佢底都知係臭雞嚟 對於臭雞道德無下限我唔感到意外

我係想講呢啲 唔該曬

啱啱都起咗佢底
返工都想要

條撚樣40歲人冇車又冇樓都有得食16歲學生妹
唔撚係掛

What a slut

其實作為男人好難相信個中坑係真愛

應該拖到樓主到差唔多三十就搵過第二件十六歲

不過希望我估錯啦

祝福樓主

正如樓上巴打話齋 呢個科林咁多男人，男人又點會唔知男人諗乜？唔通真係貪你夠成熟咩？

條友重邊度搵到個十六歲呀
肯定屌樓主屌到死果日啦
樓主放心你唔會比佢飛

樓主飛個阿叔機會好大
過多幾年樓主見識多咗,開始覺得阿叔所謂嘅成熟都係不外如是
開始嫌阿叔又老又窮
阿叔又未必再搵到嫩西屌

現階段樓主沉醉喺不倫戀帶來嘅快感
受盡千夫所指都要同阿叔一齊
呢個效應總會有完嘅一日
到煙花燒完
如果樓主仲未人老珠黃
搵過個又係一條好漢

撇開道德唔講
樓主根本冇得輸

即係會總共同我拍14/15年拖跟住會無啦啦搵個第二個
哦 你地要咁諗咪咁諗

唔係你用5年6年就100%知道佢冇呃你

所有野唔係100% 你覺得係咁就會咁
依句送返比你

貪佢後生送上門姐
個男人為佢離婚都唔好得去邊
可以肯定鍾意樓主塊閪多過樓主

希望樓主唔好出黎害人搵第二個

佢同之前個個結埋婚都有得離婚啦 見到第二個正過你又嫰口過你嘅 中出即飛 都唔出奇

14 年對男人黎講完全唔影響佢食第二條女嘅意慾

相反你到時就俾人浪費左14年

啊叔我已經玩到爛哂喇 益下你班毒撚

做乜要飛
又唔係貪佢大過我又唔係特別有錢
根本段關係就唔係建基於呢樣嘢到

同埋唔係”沉醉起不倫戀嘅快感”
係相處到先會繼續
亦都冇千夫所指
因為已經離左婚

小你老母三

現階段樓主沉醉喺不倫戀帶來嘅快感
受盡千夫所指都要同阿叔一齊

都冇講過100%會知哂所有野
你係都要話我係咁諗我冇野好講

唔洗咁早下定論嘅
無論如何你立於不敗之地
好好享受你嘅真愛

又要重覆
所有關係都有呢個risk
冇人可以排除呢個可能性

咁係你甘心比人呃囉
一個樓又冇 車又冇 乜7都冇既中坑貪你d乜？
真愛

順便提一提
唔好為啖氣唔想比人睇死就死都攬住阿叔唔呀
佢老到要人幫佢沖涼換尿片實預你
到時你先話走,有血案都似

你地又唔係佢 點解會一定知
不過都明啦我 已經聽哂你地講嘅野

算啦 而家幫樓主祈禱佢得到真愛好過啦

佢而家呢個狀態點屌佢都唔醒

樓主有無認真思考過點解條老嘢會同你一齊，唔好答我因爲愛
每個人都有啲地方/特點被人喜歡

係架 不過個risk得你承擔咋嘛 個男人完全冇risk要take

希望佢有同你過人世嘅打算

有 但唔需要同外人解釋
明白你地諗乜

點解會為左啖氣
其他人諗乜影響唔到我之後嘅決定

我問你唔撚答

請問樓主外貌怎樣? 高矮肥瘦?

我同其他巴絲唔同
我認為你係冇得輸
正如我之前講
好好享受你嘅真愛

咁你開 你問我答 post做乜

自己都答唔出 唔好搞笑啦

佢問我有冇思考過我咪答有囉

不嬲每段關係都係因為相處得舒服 性格差唔多 講野啱咀形就會繼續架喇
想我比啲咩特別原因

從來都唔係輸贏嘅問題
因為我唔係咁睇呢段關係

我當你咁諗啫，你又知佢都係咁諗？

所有野唔係100% 你覺得係咁就會咁

一個乜都冇既中坑貪你d乜？
你自己都答唔出 係咪搞笑

由佢啦
不過覺得樓主應該保護自己多d
唔好留咩手尾
佢可能係已婚中搵第二個
同你一齊既時候都可以
唔好以為自己係特別既
你都係做人第三者
派帽、比帽人戴既人都係賤架喇
所以我支持你地一齊架
唔好再出黎害人
你開心咪得

咁你又知?
又要重覆 所有關係都係主觀

就係想知個原因，你又話唔需要同外人解釋
咁咪即係唔答囉

比左答案你又話我答唔出
是但啦 你有你嘅結論

代答
又要我重複？都話啱嘴型

一個乜都冇既中坑貪你d乜？

你個post淨係問有冇思考過
而家答左

原因？

咪答左囉
你唔buy咁可以點

咪答左囉

哦 即刻明晒 原來臭雞黎

同意
女人最常犯嘅大忌係以為可以改變男人
其實個問答冇乜意思
樓主D答案同NOTED WITH THANKS一樣

過幾年你比佢飛左睇返呢個post只係得啖笑

喂咁我點答你條問題呀
冇人可以完全知另外一個人嘅想法架喎

樓主不停咁loop話自己靠平時觀察同感受到條中坑係真心，咁想問有咩事例？講幾個黎聽下？

你又唔係佢 點解你一定咁覺得呢
何況佢唔係100%要人換片
未來既野冇人知

由對答中我覺得樓豬好想呈現佢好識諗好撚成熟 甚至比個四十幾歲嘅中佬成熟

但偏偏你所做嘅嘢好幼稚好唔要面

拆散人地段婚姻都可以咁理直氣壯,有時有啲嘢係要還 你自己好自為之

喺佢眼中你點都係個妹仔 佢唔要你你都可以搵到第2個

唔需要向你地啲外人解釋

說好的你問我答POST呢?

你又唔係佢你點知？

其實只係你唔肯去承認佢貪你嘅肉體先同你一齊

一齊玩呢個LOGIC

樓豬覺得佢鍾意你啲咩?

你自己覺得自己有咩吸引到佢

上面答咗 樓主表示唔需要向你地啲外人解釋

可能樓主心目中已經完全為自己改變左嘅男朋友依家已經用緊第二個交友app，物色緊第二條後生嫩口過樓主嘅學生妹 好快有得開第二個罐頭

就算有事例你地都會一定照駁
不過都講
其實同其他人冇乜分別
我講我學到啲咩 有咩煩惱 對世界有咩睇法
都會好耐心咁聽同我討論 有問題會諗辨法解決
就算去旅行出左啲事 我搵佢都會即刻幫我同個fd
我要佢改嘅 佢都做得到
應承左嘅野都係講得出做得到
不過呢啲嘢起你地眼入面應該不外如是

條佬仲要講過話唔想再見面，樓豬唔幼稚都唔會where爛哂塊臉哂去人地公司度等啦

你話我唔係佢你點知 咁我點答你條問題
不過我都答左

忘年戀都算
人地有老婆都搞真係好仆街
好撚賤阿屌 真心鄧你老母慘
有你d咁既女真係喊三聲 仆街死啦

你講啲嘢好普通，大把人都做到
同你前面講話佢個人成熟，同年紀冇人做到呢句唔相符喎

之前已過去，
時間証明一切，
最重要唔好俾自己後悔
到時就知今日既決定係樓主定樓豬

如果佢係成熟既就唔會同d 人爭論咁耐
我當佢真係對份感情好有信心
其實任何人講d 咩都唔會左右到架
都唔需要理會人地既批評
但偏偏佢就想證明比班網上既人睇段感情好好

唔好咁傻豬啦樓主
其實你好定唔好對我地黎講根本無影響
人地都係好心提你
你咪當聽下囉

呢個Agger

好普通咋喎呢啲嘢

所以其實係冇野好講
因為你地都係用呢個logic駁我

問你覺得咋 自己諗法你自己知啦掛

自己迫條中坑揀佢 話係真愛
人唔笑 狗都吠
中坑見有免費西仲要未開過罐 唔狗衝咩

做得你老豆啦

又loop呢啲 問非所答

所以咪話你地我講乜都一定駁到囉
其實你想我比d咩答案

同我個fd咁似
個女又係細個大叔20年
不過佢未比個男人扑

正正常常普通20歲左右開始明白事理嘅男仔都做到啦
除非你話佢應承帶你坐火箭而又講得出做得到啫

係....其實我純粹想問從樓豬角度睇，對方鍾意佢啲咩

老實講，我係男人我都衝，難得世界上仲有啲咁蠢嘅人

等睇後事如何

答到未 你覺得你自己有咩吸引到佢

我邊有話同年紀嘅人做唔到
不過同年紀嘅人冇對咁多事有諗法
同埋唔會咁主動解決問題

咁得啦，大家唔駛回應啦
巴絲：XXXXXXX
樓豬：我講乜你地都有嘢反駁架啦

樓主邏輯:
你又知同年紀嘅無咁對咁多事諗法？

唔准咁講樓主
人哋本身關係有問題 佢先成功拆散到人
人哋本身糖黐豆嘅 點拆都拆唔散架
第三者嘅邏輯 我哋唔夠樓主成熟 睇唔透

咁佢點成熟法？
工程師44歲無經濟基礎？

不如你講下你想我答乜

年齡歧視
依家廿頭嘅男仔有幾冇諗法呀?
有幾唔主動解決問題呀?
唔通廿頭嘅人讀書返工係被動解決問題?

答案係唔需要同人解釋？

我眼殘睇漏，求下你話返俾我知係第幾個reply? 我返去重睇

大笑咗一嘢

一個出咗社會做嘢兩三年 開始識諗嘅男仔都已經可以做到

差唔多年紀嘅見識同思想都可以好成熟

算啦樓豬開po一開始就係想有人支持佢祝佢地幸福乜乜乜
點知得唔到佢想要嘅效果

結左婚生埋仔再出post啦

樓豬我覺得你追逐自己幸福冇問題 但係扑野唔帶套 始終係有風險 出左事真係見人心啦

只可以憑我經驗咁覺得
唔否認有部分同年齢嘅人係有諗法

1. 你覺得對方鍾意你啲咩
2. 你從何得知同年代嘅男仔(假設3年上落)係冇諗法同埋唔識主動解決問題?

咪就係

樓主未答我呀，一齊左幾耐俾隻豬個中坑？定未離婚果陣已經俾？

唔想結 唔想生

OK，拿，呢個就叫做有答喇
咁好喇，如果你有個有諗法又差唔多年齡嘅男仔approach你，你會點做呀?

俾樓豬啲 你問我唔答style回覆逼到要詳盡列明問題

咁所有關係都係咁架啦
唔通要同所有男仔拍過拖先可以揀佢咩

我反而想知佢係用咩方法或者標準去judge一個差唔多大嘅男仔有冇諗法、成唔成熟同埋主唔主動解決問題

咁你帶套啦

冇興趣
因為已經有自己中意嘅人

好

Hi樓主

咁即係除咗成熟有諗法之外，你仲鍾意佢其他地方?

會唔會幫佢mun 白頭髮

好乜春啫你
你咪又係聽條中坑講 唔舒服就唔戴
真心記得一定要戴
千其唔好有左個b有 你d白痴同第三者基因
為禍下一代

睇佢傾嘅話題 同我嘅對答
佢有咩fd 平時中意做乜
解決問題呢d咪睇有事個陣有咩反應囉

我有個新問題，佢老婆離婚嗰時大概幾多歲?

有冇幫佢奶西？

你問我唔答

話帶 你又話我一定唔會
你講哂

再問多條 唔知答咗未

佢如果唔要你喇咁你會點?

又skip?

好有勇氣，女朋友都細我五年

明明係自己迫條中坑揀你 比你講到係真愛
人哋話唔再見你 你又死都唔制 仲要人離婚
你好唔好意思做人第三者做到你咁唔知醜
你會有報應

都話相處得好 性格價值觀又似
好多話題都討論到
想我答咩

答左

得條中坑乎合到依個條件？

佢後尾自己搵返我

1) 有咩話題屬於成熟話題? 有咩話題屬於唔成熟?
(如果你一時諗唔到，我俾幾個你填True or False：打機、睇波、pop music、旅行、工作、政治、時事)
2) 有咩fd先叫做成熟有諗法? 佢自己個人成唔成熟depends on佢啲fd?
3) 平時鍾意做乜先叫做成熟?
(如果你一時諗唔到，我俾幾個你填True or False：打機、睇波、聽歌、旅行、工作、做運動、扑嘢)
4) 之前approach過你而你覺得唔成熟嘅男仔有咩事例令你覺得佢地唔識主動解決問題?

有得食唔食

咁即係你覺得佢鍾意你d乜
我搵唔到答案 你答多次

咁我係咪要同所有男仔拍過拖先可以揀佢

人地樓主鐘意咪鐘意囉，仲要judge人知唔知咩叫成熟，話咩廿幾歲既男人都可以好成熟 年齡唔係咩問題，最重要係安全，唔好搞大個肚，感情既野其他人評論唔到，就算你係同廿幾歲男仔拍拖都唔代表對方一定係真心，至於係咪當你肉便呢啲，其實全個世界都大把衰男人，同時都有大把好男人，所以記住要保護自己就夠。

我新嚟冇耐，未爬哂文啫，你唔好起哂鋼先啦，我啱啱食完LUNCH先見到個POST

呢個post由頭追到落尾 我淨係想送3隻字比樓主
屌你咩

呢個post應該係叫「做左第三者後得米 你問我答」
祝樓主另一半長命百歲 如果唔係到時你50幾歲就要守寡

冇話點
只可以move on

拆散人地家庭都冇問題

邊有人唔俾佢鍾意啫
討論區唔可以judge人? 咁不如叫告示板啦

有問題呀，但關條仔成唔成熟咩事

最好笑就係話佢唔係貪後生 個原因係因為佢可以揀第二個

大佬呀 而家科技發達資訊流通 仲邊有後生女會鐘意個呀叔
咁岩撞到個咁戇鳩既傻閪咪食住先 講到人地對你死心淨愛你一個咁

但佢一開始就已經傷害到人咁點睇先 喺人地前妻眼中佢咪又係一個衰女人

傻妹個男人貪你後生咋
都唔係真心愛你
40歲結過婚就算幾鐘意都好，都唔會同個20歲係埋一齊啦
旁人點諗你?真係愛你，為你好既一定收埋唔比你受傷害，一定唔會同你一齊啦

如果咁多女人真係識咁諗，我身邊就會少一單悲劇

我純粹睇到樓主同樓上啲人講緊樓主口中既成熟係咩先講兩句，唔代表我覺得佢拆散人地係岩 我淨係針對講成熟既point

做得你老豆

個阿叔又會咁唔知醜都有

1)唔係一尾淨係講自己野 總言之有討論大家有交流 講d野make sense我覺得ok
2)物以類眾 所以會留意下身邊有咩人
3) 咩都得 因為興趣唔係判斷到成唔成熟ge準則 待人處事嘅態度先係
4) 冇特別留意因為對佢地冇興趣 但見過好多做project咁少事都冇責任心

點解唔可以中意大過自己好多嘅人

有冇人解答下

大把人講嘢make sense啦下嘛？
考中文說話大把人講嘢make sense

第三者就摺埋啦 仲話比人知
究竟臉皮係要幾厚

妳喜歡就好

樓豬話過同個男人一齊係因為成熟同投契
我自己就覺得一個男人唔再愛個老婆(樓豬講炸下)
但又婆婆媽媽唔解決件事同時間又同個廿歲左右嘅女仔搞呢啲關係完全唔算得上係成熟

你可以話我針住呢點嚟講 因為我親眼見過身邊一個好叻嘅女仔又係因為個男人叻,成熟而做同樣嘅事,傷害到好多人之餘又傷害埋自己,所以我真係想知佢地係唔係真係視 有家庭,年紀大好多嘅男人就為之成熟

35

唔係話唔可以，只不過大部份事例話俾我地知，通常都冇好下場。
所以為咗減輕你所承受嘅風險，大家想勸你放棄
老實講，入得嚟回得POST屌你唔啱或者屌個中坑，都係有良知嘅人
否則唔會浪費自己寶貴嘅時間，你估依家啲人食飽飯冇屎屙咩
呢幾日個市係咁升，得閒都入去執返啲做零用錢啦，仲入嚟睇你感情史咩
你應該要多謝佢地，而唔係一味起哂鋼覺得大家為反而反你

唔係，但你應該嘗試認真了解下所有有意approach你嘅男仔，但都冇個啱先去考慮呢啲extreme case

人地貪你d乜你都未知
入世未深 社會黑暗都未見識過話係真愛
人地老餅可以玩既手段 你見都未見識過
好似你咁天真真係第一次見

我中文說話考5*點解都係A0?

睇完頭版費事追
原來係做人二奶，搵sugar daddy嘅臭閪
如果件阿叔攞綜緩睇下仲會唔會有冇你所講嘅真愛
你老母生著你呢啲勾人老公嘅賤種真係冇陰功

得個21歲就看透世事咁
18歲成年人到而家先得個三年去接觸社會就講到個呀叔係寶咁
我唔係自誇但我想講我25歲做緊apm 都不過係同齡人既中上
一個40歲既呀叔如果連少少社會經驗都無既根本就係一個失敗既成年人

利申 已婚 覺得你個價值觀好戇鳩

唔係
有啲人係有好多意見但冇野support到

關乜事

我身邊都有個女仔係咁
我真係唔想再有呢啲入世未深嘅傻妹咁樣俾人呃，中出即飛唔負責任
玩完就拍拍籮柚走人

佢見識嘅世界太窄
唔會知道我地講乜
當佢見識過呢個世界之大 應該先會明

佢冇咩社會經驗?

做左人二奶 你問我答

等到40歲有人要

21應該U都未讀完，唔好話3年社會經驗，我覺得佢係完全冇社會經驗

因為上面講緊考中文說話

佢都冇錢做乜鬼sugar daddy

即係你呀
你DSE閱讀拎咩grade架?

不了

你都冇答到條問題
咁所有中學開始嘅關係都唔可以係真愛架啦

我嘗試代答啦
對你嚟講可以話係真愛，但對佢嚟講應該99%唔係

我有多謝大家提點喎
不過你地啲諗法講左成廿版都明啦

出街洗費全部佢出
唔係雞係咩？

得佢咁天真以為自己係人哋女朋友
自己做咗五年免費雞都唔知

仲未答到人地鍾意你d咩 避夠未

雞都有肉金，佢仲衰過雞

可以答你大多數都係puppy love唔係冇原因
到真正出咗社會見多咗人同事自己對任何嘢嘅睇法都有可能變 包括你在內
你都有可能變現實咗,變成熟咗 有機會因為呢個男人太老陪唔到你好耐而唔想再同佢一齊 咁你睇返你點去人地公司搵人,拆散人地呢啲嘢咪會覺得自己都好衝動好幼稚囉

都話答左

我已經唔期望佢會答

都話搵唔返，麻煩你quote返又好，搵返個number或者頁數俾我都好

等做老母啦妳
諗定名都得

代樓主答：咁多年都冇事

咁我未有收入
佢埋比囉
畢左業咪自己比自己個份囉

樓主, 你點知佢係愛你, 定淨係愛你嘅身體 ?

子非魚

因為21歲既閪仲好鮮嫩
仲要陀地

#748

未畢業等於冇收入嘅話我應該餓撚死咗
點解你未畢業就唔可以搵錢?

細路女真係易呃

有冇同妳奶閪?

佢係咪國貨城

咁所有男女關係都存在呢個問題架喎

咁你自己覺得呢 ?

有搵
但佢會offer話比

貪你年紀細
過多幾年你知咩事嫁啦

前者

即係樓豬同其他男仔相處得唔舒服，性格又差好多，講嘢又唔啱嘴形
樓豬性格應該好有問題

你想要扑野多定佢想扑野多 ? 你有冇試過拒絕佢唔好扑野 ?

唔明

已經過左中學大學兩個關口
亦都有出黎做野返intern
不過你地都係冇答到條問題

咁係咪要同所有男仔拍過先可以同一個人一齊?

四章野既工程師都可以冇乜錢
精彩
希望你唔係比人呃

我同佢都唔多
有拒絕過

如果1872遊花園仲做緊 而樓主又打去齋呵唔鬧

其實我答咗你，你可以返去睇下

我有搵錢
但佢自己offer話比咪我個份

咁佢有冇西你面 ?
佢有冇擔心過你會有 BB ? 有冇同你計劃過將來 ?

有冇要求過奇怪野?
e.g.後門?

邊到

都唔知話佢冇卵用好 定佢男朋友d精唔識郁

5年都無做避孕措施 都冇事

都包養左咁多年啦

俾人屌到甩肺
我記得有個三十中，有啲錢嘅撚樣
過大海賭完飲咗啲酒
打上去自爆自己老婆有咗期間，佢出面包咗個學生妹瘋狂中出即飛

屌講到最尾咪又係金主俾哂

咁你點解又話自己未有收入?

養老婆平定包學生妹平

冇
有所以考慮食藥
而家未諗到咁遠 畢業後會再諗

嘩你咁叻呀? 又讀過中學又讀過大學仲做埋intern? 利害利害!

你唔洗同哂所有人拍拖 係睇你揀得啱唔啱姐 你覺得冇問題呀嘛咪ok

人地起碼明買明賣
呢個樓主做雞仲要攞貞節牌坊

頭先又答我冇

sor
係因為收入太微不足道所以話冇

我懶得搵返喇
我答多你一次啦
唔係要同所有男仔拍過先可以同一個人一齊
但你至少要認真了解過哂所有嘗試approach過你嘅男仔先
全部都唔啱先嘗試考慮呢啲extreme case

乜野冇

學生妹啦
淨係租金/供樓一個月，都夠包學生妹半年

咁你有冇諗過, 如果你有咗 BB 而個男人又唔要你, 咁你會點 ?

但係呢d男仔都係同佢一齊後先出現
咁我點了解佢地? 只會當fd

冇計
Move on

其實都幾屈 去到4十幾都可以摸白滑肌膚

u mean計劃將來?
拍拖一定要結婚生仔先得？

機會低

咁咪即係你太早就考慮同老坑一齊囉
未試就BAM哂同年代啲人
你之前又話係因為同年代啲人唔成熟冇諗法
依家又話係因為未有人approach你
我睇到好撚亂

灘叔: 天啊....

咁仲有咩好講

咪搵過下一個金主，拆散下一個家庭囉

有BB機會低定係唔要你機會低?

樓主skip我

有聲

機會低還機會低, 都要諗定架~

不過你意志咁堅, 惟有祝福你~

一個男人咁都唔為個女仔諗下將來, 愛極有個譜, 不過希望係我錯喇~

所以咪話呢段關係對你嚟講都係puppy love囉 你當嗰啲男仔係friend 而日後又會有更多機會了解(同公司嘅同事)
又有機會你同個男人又會因為啲小事而嘈交/分開

了解唔一定係拍拖先了解到嘅 拍拖係進一步了解嘅姐 有好多嘢日常生活中你都可以掌握到佢個人嘅思維啦

做工程都會無錢? 好有問題喎
搞到對方離婚 你係得既
留名等睇幾年後有個新POST講後悔忘年戀

仲要拆拆地咪 好崩潰咁 入曬腦

咁中意自然會繼續
唔會刻意ban同年代嘅人
有人approach 咪當fd傾下囉

both

你叫雞會幫隻雞諗將來？

Agger，工程做到四十幾都冇錢，我真係唔係好知佢點做

念在我前面打左咁多字份上，有冇人話俾我聽樓主答左點解四十幾歲工程師會冇車冇樓未？佢答左點解男朋友果度可以唔方便扑野未？其實係咪同其他女人一齊住緊咋

你地猛咁話個男人唔係真心都冇用，驗證唔到，不如從啲客觀條件去睇下呢個人係咪騙子

有人approach 咪當fd傾下囉

你錯了
雞會收錢
我相信樓豬無收錢

屌，我冇追哂，我以為個男人自己一個住喳

仲好環保

講左十幾頁，樓主淨係同人拗係咪第三者係咪真心愛佢，話人講黎講去果幾樣，起碼有十個人問過呢句佢都唔理，佢話覺得好正常

係咪即係收兵?

工程師好空泛
其實即係做邊範

連機率都識計算

對上幾年又多工程又缺人
仲要老屎忽

了解完我覺得冇感覺喎
同埋仲中意一個人點解要特登刻意了解其他人

冇specify應該即係civil啦(我估)
陣間樓豬同我講係裝修我就係撞牆死撚咗算數

你一直覺得冇問題嘅咪一直落去囉直到出現問題為止 解決到咪冇事解決唔到咪大件事

你認為你一開始嘅想法就啱嘅我地係冇嘢講 都係俾意見你 你同佢變成點對我一啲影響都冇 你咪聽完就算囉 但希望第日你會記起有人同你講過呢啲說話啦

Agger

你一個人住會唔會唔叫條女上黎服待你呀，邊個男人唔鐘意有女人可以上黎執屋煮飯做愛，然後又唔駛負責，唔駛養淨係俾錢玩

通常唔會玩一條女

同埋樓主有冇上過佢屋企?

5-6年都冇上的話即係當你雞咋

要離都離左
自己決定自己承擔 明白

有

私家雞

諗起套早熟

明明做地盤佬 話自己做建築
做倉 話自己做物流

係未真係工程呀 咁撚霉既

可能樓豬老豆老母唔鍾意呢

都唔易接受嫁

有幾屈
呢個世界大把好似樓豬呢d on9
以為搵到真愛，實質人地當佢係臭雞

樓主淨係拗感情，屌感情呢啲你覺得點就點架啦，唔叫佢帶套都係真心愛佢架。心諗我條女話唔要套射出面我都唔俾佢咁，件中坑有件細20年可以唔帶套，就算有左轉身walk away 扮冇識過呢個人/帶佢落完仔都繼續屌，正

間屋係租?
有冇諗過佢自己有樓, 嗰間係炮房?
認真好多人咁玩

BTW有冇要求玩奇怪野?

佢同迪偉聽完個電話應該要請阿BU食一年宵夜

上佢屋企扑咋
你估談婚論嫁咩

樓主唔好開post2

唔係 只會上堂見到
但其實major冇乜男

平日大可以上去二人世界煮飯仔扑野傾計直落

呀叔真心假意都好
樓主破壞人地婚姻呢樣係鐵打嘅事實

"不如從啲客觀條件去睇下呢個人係咪騙子"

客觀條件就係, 做工程做到4X歲冇車冇樓就好大機會講大話

呢度得一個人唔覺咋嘛，炮房當屋企